而家在港可以開大陸戶口, 用來賭365 犯5犯法?

如題

向非法或海外莊家下注，最高可被判監禁九個月及罰款三萬港元。

你投注嗰一刻唔係香港就得

大6玩365合法？

365受大陸玩唔代表係大陸用365賭係合法

大陸同香港一樣
一家獨大 法例禁止投注海外莊家
我地就馬會
佢地就足彩

澳彩都好過馬會
係cash out 要打折